## Лабораторная работа № 2

### Условие задачи
Построить экспертную систему с использование языка пролог, а так же программный интерфейс к ней с использование языком python или php.

### Экспертная система подбора автомобиля

Пусть существуюет сущность автомобиль. Целью является модель автомобиля, т.е. Марка и название

Выдача марки автомобиля будет осуществляться по следующим критериям:
- Страна производитель
- Трансмиссия
- Кузов
- Топливо

Свойства сущности Автомобиль
- Модель
- Страна
- Трансмиссия
- Кузов
- Топливо

Соответственно можно сформировать общее правило для вывода

`ЕСЛИ {Страна производитель} И {Трансмиссия} И {Кузов} И {Топливо} ТО {Модель}`

Данное правило является условным, его бы хорошо записать в другой виде, времени к сожалению нет.

### Структура проекта

Проект состоит из двух частей
```
├── README.md
├── application
│   ├── api
│   │   ├── README.md
│   │   ├── api
│   │   │   ├── __init__.py
│   │   │   └── main.py
│   │   ├── poetry.lock
│   │   ├── prolog_provider
│   │   │   ├── __init__.py
│   │   │   └── prolog_provider.py
│   │   ├── pyproject.toml
│   │   └── tests
│   │       └── __init__.py
│   └── base
│       ├── database.pl
│       └── rules.pl
└── frontend
    ├── css
    │   └── style.css
    ├── index.html
    ├── package-lock.json
    ├── package.json
    └── server.js
```